請admin del post！

推到連囝睇到

連囝順便ban鳩埋佢丫唔該 順便block 埋佢ip MAC address 唔好再俾d失禁尿頻嘅早洩鬼入黎啦

我用免費wifi 上連登，點block ip

你好野！